# FAN DISCORD SERVER OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

## [Discord сервер](../../about_discord.md) - [Gravebot](gravebot_general.md)

Это бот, и имя ему Gravebot. Его основная задача - мемасики и статистика из таких игр как: Dota 2, League of Legends, Overwatch.

### Использование

Его как и остальных ботов можно использовать только в текстовом канале `#chaos`.

#### Список команд для Gravebot

#### Помощь

* `!help fun` - список команд для веселья
* `!help useful` - список полезных команд
* `!help info` - перечень информационных команд
* `!help games` - список игровых команд
* `!help other` - список других команд
* `!help all` - список всех доступных команд в приватном чате
* `!memelist` - список мемов
* `!setlanguage` - эта команда устанавливает все пояснения в заданном языке

#### Развлечения

* `!animals` - различные фотографии животных
* `!cat` - рандомная картинка с котейкой
* `!pug` - рандомная картинка с попсом
* `!snake` - рандомная картинка с змеей
* `!chat text` - чаты с вами
* `!coin` - подбросить монетку
* `!comics` - получить рандомный комикс
* `!decide что-то или что-то...` - решает между данными словами
* `!drama number` - отвечает с драматическим изображением, если число не написано, случайно
* `!emoji number` - реагирует с emoji copypasta
* `!meme название мема "верхний текст" "текст внизу"` - Создает мем с данным названием мема и "верхний текст" "текст внизу"
* `!quote number` - отвечает цитатой
* `!monster` - получить картинку с персональным монстром
* `!robot` - получить картинку с персональным роботом
* `!robothead` - получить картинку с персональной головой робота
* `!translate` - перевести текст забавным способом

#### Информационные

* `!avatar username` - показывает аватарку пользователя, если ник пользователя не был веден показывается ваша аватарка
* `!ping` - проверка онлайн ли Gravebot
* `!uptime` - посмотреть сколько времени бот в онлайне
* `!userinfo username` - дает информацию о пользователе

#### Game Overwatch

* `!ow` - помощь
* `!ow averages region battletag` - средняя статистика игрока
* `!ow time played region battletag` -самые популярные герои
* `!ow games won region battletag` - герои с наибольшим количеством выигранных матчей
* `!ow win percent region battletag` - герои с самым высоким процентом побед
* `!ow kill streak region battletag` -  герои с самым высоким количеством убийств
* `!ow multikill region battletag` - героев с самым большим multikills